[
  {
    "question": "私はよく(図書館)へ行きます。",
    "answers": [
      "としょかん",
      "としょうかん",
      "としょがく"
    ],
    "correct": "としょかん"
  },
  {
    "question": "ここに(地図)があります。",
    "answers": [
      "ちず",
      "ちづ",
      "じず"
    ],
    "correct": "ちず"
  },
  {
    "question": "お金を(銀行)から引き出しました。",
    "answers": [
      "ぎんこう",
      "ぎんこうん",
      "きんこう"
    ],
    "correct": "ぎんこう"
  },
  {
    "question": "この(町)はとてもきれいです。",
    "answers": [
      "まち",
      "ちょう",
      "まちい"
    ],
    "correct": "まち"
  },
  {
    "question": "私は東京に(住ます)。",
    "answers": [
      "すみます",
      "ずまします",
      "つみさます"
    ],
    "correct": "すみます"
  },
  {
    "question": "(一度)だけ行ったことがあります。",
    "answers": [
      "いっど",
      "いちど",
      "いちどん"
    ],
    "correct": "いちど"
  },
  {
    "question": "新しい(服)を買いました。",
    "answers": [
      "はく",
      "ふくう",
       "ふく"
    ],
    "correct": "ふく"
  },
  {
    "question": "彼女は(着物)を着ています。",
    "answers": [
      "きもの",
      "きものう",
      "きもと"
    ],
    "correct": "きもの"
  },
  {
    "question": "(上着)を脱いでください。",
    "answers": [
      "うえぎ",
       "うわぎ",
      "うわく"
    ],
    "correct": "うわぎ"
  },
  {
    "question": "(下着)を洗濯します。",
    "answers": [
        "したき",
      "したぎ",
      "したぎい"
    ],
    "correct": "したぎ"
  },
  {
    "question": "私は(音楽)を聴くのが好きです。",
    "answers": [
      "おんがく",
      "おんがくう",
      "おがく"
    ],
    "correct": "おんがく"
  },
  {
    "question": "パーティーを(楽し)かったです。",
    "answers": [
      "たのし",
      "たのしい",
      "たのしし"
    ],
    "correct": "たのし"
  },
  {
    "question": "私はペンを(持っている)ます。",
    "answers": [
      "もている",
       "もっている",
      "もてっている"
    ],
    "correct": "もっている"
  },
  {
    "question": "(春)が来ました。",
    "answers": [
      "はる",
      "はれ",
      "はるう"
    ],
    "correct": "はる"
  },
  {
    "question": "(夏)は暑いです。",
    "answers": [
      "なつ",
      "あつ",
      "なす"
    ],
    "correct": "なつ"
  },
  {
    "question": "(秋)は涼しいです。",
    "answers": [
      "あき",
      "はき",
      "あきい"
    ],
    "correct": "あき"
  },
  {
    "question": "(冬)は寒いです。",
    "answers": [
      "ふゆ",
      "ふゆい",
      "ふゆう"
    ],
    "correct": "ふゆ"
  },
  {
    "question": "この(道)は狭いです。",
    "answers": [
      "みち",
      "みちい",
      "どう"
    ],
    "correct": "みち"
  },
  {
    "question": "大学の(食堂)で昼食を食べます。",
    "answers": [
        "しょくどうい",
      "しょくどう",
      "じきどう"
    ],
    "correct": "しょくどう"
  },
  {
    "question": "あの(建物)は何ですか。",
    "answers": [
      "たてもの",
      "たてものう",
      "たてもうの"
    ],
    "correct": "たてもの"
  },
  {
    "question": "明日は日本語の(試験)があります。",
    "answers": [
      "しかん",
      "しげん",
      "しけん"
    ],
    "correct": "しけん"
  },
  {
    "question": "この(問題)は難しいです。",
    "answers": [
      "もんだい",
      "もんたい",
      "もんだいい"
    ],
    "correct": "もんだい"
  },
  {
    "question": "この(答え)は間違っています。",
    "answers": [
      "こたえ",
      "ことえ",
      "ことあい"
    ],
    "correct": "こたえ"
  },
  {
    "question": "今日は(用事)があります。",
    "answers": [
      "ようじ",
      "ようじい",
      "ゆうじ"
    ],
    "correct": "ようじ"
  },
  {
    "question": "この(試験の答え)は正しいです。",
    "answers": [
      "しけのこたえ",
      "しけんのこたえ",
      "しけんこたえ"
    ],
    "correct": "しけんのこたえ"
  },
  {
    "question": "彼女は(耳)が良いです。",
    "answers": [
      "みみ",
      "みみい",
      "みみん"
    ],
    "correct": "みみ"
  },
  {
    "question": "パーティーを(始めます)。",
    "answers": [
      "はじめます",
      "はじめます",
      "はじまします"
    ],
    "correct": "はじめます"
  },
  {
    "question": "ごみを(集めて)ください。",
    "answers": [
      "あつめて",
      "あすめてい",
      "あつめって"
    ],
    "correct": "あつめて"
  },
  {
    "question": "彼はこの分野を(研究します)。",
    "answers": [
      "けんきゅします",
      "けんきゅうしますい",
      "けんきゅうしま"
    ],
    "correct": "けんきゅうします"
  },
  {
    "question": "これは何の(台)ですか。",
    "answers": [
      "だい",
      "たい",
      "だいん"
    ],
    "correct": "だい"
  },
  {
    "question": "朝(ご飯)を食べましたか。",
    "answers": [
      "ごはん",
      "ごうはん",
      "ごはんい"
    ],
    "correct": "ごはん"
  },
  {
    "question": "デパートの(売り場)はどこですか。",
    "answers": [
      "うりば",
      "うりばあ",
      "うりばう"
    ],
    "correct": "うりば"
  },
  {
    "question": "お(正月)は家族と過ごします。",
    "answers": [
      "しょうがつ",
      "しょうがつう",
      "おしょうがち"
    ],
    "correct": "しょうがつ"
  },
  {
    "question": "私はこの(県)出身です。",
    "answers": [
      "かん",
      "けん",
      "げん"
    ],
    "correct": "けん"
  },
  {
    "question": "あの山は(低い)です。",
    "answers": [
      "ひくい",
      "ひくいん",
      "びくい"
    ],
    "correct": "ひくい"
  },
  {
    "question": "この電気は(弱い)です。",
    "answers": [
      "よわい",
      "ようい",
      "ようわい"
    ],
    "correct": "よわい"
  },
  {
    "question": "彼女は(世界)で一番美しいです。",
    "answers": [
      "せかい",
      "せえかい",
      "ぜかい"
    ],
    "correct": "せかい"
  },
  {
    "question": "これは(急行)電車です。",
    "answers": [
      "きゅうこ",
      "きゅこう",
      "きゅうこう"
    ],
    "correct": "きゅうこう"
  },
  {
    "question": "これは(特急)列車です。",
    "answers": [
      "とっきゅう",
      "とっきゅ",
      "ときゅう"
    ],
    "correct": "とっきゅう"
  },
  {
    "question": "(特に)何もないです。",
    "answers": [
      "とくに",
      "とくうに",
      "とうくに"
    ],
    "correct": "とくに"
  },
  {
    "question": "(急ぎます)か。",
    "answers": [
      "いそぎます",
      "いぞぎます",
      "いそきます"
    ],
    "correct": "いそぎます"
  },
  {
    "question": "ここは交通が(不便)です。",
    "answers": [
      "ふべん",
      "ぷべん",
      "ぶべん"
    ],
    "correct": "ふべん"
  },
  {
    "question": "明日は(会議)があります。",
    "answers": [
      "かいぎ",
      "かぎ",
      "かいぎい"
    ],
    "correct": "かいぎ"
  },
  {
    "question": "(国会議事堂)を見学しました。",
    "answers": [
      "こっかいぎじどう",
      "こっかいぎしど",
      "こっがいぎじどう"
    ],
    "correct": "こっかいぎじどう"
  },
  {
    "question": "ここに(駐車場)があります。",
    "answers": [
      "ちゅうしゃじょう",
      "ちゅしゃじょう",
      "ちゅうじゃじょう"
    ],
    "correct": "ちゅうしゃじょう"
  },
  {
    "question": "(帽子)をかぶっています。",
    "answers": [
      "ぼうし",
      "ぼうしい",
      "ぼし"
    ],
    "correct": "ぼうし"
  },
  {
    "question": "車の(横)に立っています。",
    "answers": [
      "よこ",
      "よこい",
      "ようこ"
    ],
    "correct": "よこ"
  },
  {
    "question": "(市役所)はどこですか。",
    "answers": [
      "しやくしょ",
      "しやくじょう",
      "じやくしよ"
    ],
    "correct": "しやくしょ"
  },
  {
    "question": "いい(場所)を見つけました。",
    "answers": [
      "ばしょ",
      "はしょ",
      "ばじょ"
    ],
    "correct": "ばしょ"
  },
  {
    "question": "道を歩いていたら、お金を(拾います)た。",
    "answers": [
      "ひろいます",
      "ひらいます",
      "ひるいま"
    ],
    "correct": "ひろいます"
  },
  {
    "question": "ごみをここに(捨てます)でください。",
    "answers": [
      "すてます",
      "ずてますん",
      "すでます"
    ],
    "correct": "すてます"
  },
  {
    "question": "電車に(遅れて)しまいました。",
    "answers": [
      "おくてれ",
      "おくれて",
      "おぐれて"
    ],
    "correct": "おくれて"
  },
  {
    "question": "家から駅まで(遠い)です。",
    "answers": [
      "とおい",
      "とおおい",
      "とい"
    ],
    "correct": "とおい"
  },
  {
    "question": "彼は二十(歳)です。",
    "answers": [
      "さい",
      "ざい",
      "さいん"
    ],
    "correct": "さい"
  },
  {
    "question": "彼女の(声)が聞こえます。",
    "answers": [
      "こえ",
      "こい",
      "ごえ"
    ],
    "correct": "こえ"
  },
  {
    "question": "庭いじりの(道具)を買いました。",
    "answers": [
      "どうぐ",
      "どうく",
      "とうぐ"
    ],
    "correct": "どうぐ"
  },
  {
    "question": "木の上に(鳥)がいます。",
    "answers": [
      "とり",
      "とりい",
      "とおり"
    ],
    "correct": "とり"
  },
  {
    "question": "楽しい(夢)を見ました。",
    "answers": [
      "ゆうめ",
        "ゆめ",
      "ゆめえ"
    ],
    "correct": "ゆめ"
  },
  {
    "question": "(週末)はどこへ行きますか。",
    "answers": [
      "しゅうまつ",
      "しゅまつ",
      "じゅうまつ"
    ],
    "correct": "しゅうまつ"
  },
  {
    "question": "椅子に(座って)ください。",
    "answers": [
      "すわって",
      "すわて",
      "すわってい"
    ],
    "correct": "すわって"
  },
  {
    "question": "海の(波)の音が聞こえます。",
    "answers": [
      "なみ",
      "なみい",
      "なみん"
    ],
    "correct": "なみ"
  },
  {
    "question": "彼はとても速く(走ります)。",
    "answers": [
      "はしります",
      "はりしまう",
      "はじります"
    ],
    "correct": "はしります"
  },
  {
    "question": "山を(登ります)のが好きです。",
    "answers": [
      "のぼります",
      "のぼうります",
      "めぼりまし"
    ],
    "correct": "のぼります"
  },
  {
    "question": "この時計を(修理します)。",
    "answers": [
      "しゅうりします",
      "しゅりします",
      "しゅうりいしします"
    ],
    "correct": "しゅうりします"
  },
  {
    "question": "もう一度、(お願いします)。",
    "answers": [
      "おねがいします",
      "おねがします",
      "おねがいしいます"
    ],
    "correct": "おねがいします"
  },
  {
    "question": "何(階)ですか。",
    "answers": [
      "かい",
      "かいん",
      "かいい"
    ],
    "correct": "かい"
  },
  {
    "question": "このリンゴは変な(形)です。",
    "answers": [
      "かたち",
      "からだ",
      "はたち"
    ],
    "correct": "かたち"
  },
  {
    "question": "好きな(色)は何ですか。",
    "answers": [
      "いろ",
      "いる",
      "いろい"
    ],
    "correct": "いろ"
  },
  {
    "question": "もっと(力)を入れてください。",
    "answers": [
      "ちから",
      "かたら",
      "ちいから"
    ],
    "correct": "ちから"
  },
  {
    "question": "デパートで(品物)を買いました。",
    "answers": [
      "しなもの",
      "しなものう",
      "しなもう"
    ],
    "correct": "しなもの"
  },
  {
    "question": "彼は(熱)があります。",
    "answers": [
      "ねつ",
      "ねす",
      "ねず"
    ],
    "correct": "ねつ"
  },
  {
    "question": "彼はとても(熱心)な学生です。",
    "answers": [
      "ねっしん",
      "ねっしいん",
      "ねしん"
    ],
    "correct": "ねっしん"
  },
  {
    "question": "私には(経験)がありません。",
    "answers": [
      "けけん",
      "けいけん",
      "げいけん"
    ],
    "correct": "けいけん"
  },
  {
    "question": "好きなケーキを(選びます)。",
    "answers": [
      
      "えらひます",
      "えらびます",
      "えらぴまう"
    ],
    "correct": "えらびます"
  },
  {
    "question": "富士山の(景色)は美しいです。",
    "answers": [
      "けいしき",
      "けしき",
      "けしいき"
    ],
    "correct": "けしき"
  },
  {
    "question": "私はとても(眠い)です。",
    "answers": [
      "ねむい",
      "ねいむい",
      "ねむい"
    ],
    "correct": "ねむい"
  },
  {
    "question": "この(説明)は難しいです。",
    "answers": [
      "せつめい",
      "せつめ",
      "せすめい"
    ],
    "correct": "せつめい"
  },
  {
    "question": "私は電車で学校へ(通います)。",
    "answers": [
      "かよいます",
      "かよます",
      "かようます"
    ],
    "correct": "かよいます"
  },
  {
    "question": "電話(番号)を教えてください。",
    "answers": [
      "ばんごう",
      "ばんご",
      "ばんろ"
    ],
    "correct": "ばんごう"
  },
  {
    "question": "この(袋)にものを入れてください。",
    "answers": [
      "ふくろ",
      "ぷくろ",
      "ふくご"
    ],
    "correct": "ふくろ"
  },
  {
    "question": "財布を(落とします)た。",
    "answers": [
      "おとします",
      "おどします",
      "おとじます"
    ],
    "correct": "おとします"
  },
  {
    "question": "服が(汚れます)た。",
    "answers": [
      "よごれます",
      "ようこれます",
      "しょこれます"
    ],
    "correct": "よごれます"
  },
  {
    "question": "この服を(洗います)。",
    "answers": [
      "あらいます",
      "あさいます",
      "あがいます"
    ],
    "correct": "あらいます"
  },
  {
    "question": "宿題を(忘れました)。",
    "answers": [
      "わすれました",
      "わずれました",
      "わすうれますた"
    ],
    "correct": "わすれました"
  },
  {
    "question": "目的地に(付きます)た。",
    "answers": [
      "つきます",
      "すきます",
      "ずきます"
    ],
    "correct": "つきます"
  },
  {
    "question": "新しい言葉を(覚えます)。",
    "answers": [
      "おぼえます",
      "おそえますん",
      "とぼえます"
    ],
    "correct": "おぼえます"
  },
  {
    "question": "パソコンで色々なことを(調べます)。",
    "answers": [
      "しらべます",
      "じらべます",
      "しがべますん"
    ],
    "correct": "しらべます"
  },
  {
    "question": "写真を(とります)。",
    "answers": [
      "とります",
      "とりますん",
      "とりますい"
    ],
    "correct": "とります"
  },
  {
    "question": "(この辺)にコンビニがありますか。",
    "answers": [
      "このへん",
      "このべん",
      "このぺん"
    ],
    "correct": "このへん"
  },
  {
    "question": "川の(がわ)を歩きます。",
    "answers": [
      "がわ",
      "かわ",
      "がわい"
    ],
    "correct": "がわ"
  }
]